笑你老母 等陣到c朗出局啦傻系

我朗會入多3球過返牙claim

你咪就係巴狗囉, 一日剩係以為得皇馬憎巴狗

入到一球都偷笑啦

足球上帝登基啦

登上回國客機

吹？

C朗一陣出局同而家笑小花出局有衝突?

出局都遲過美狗出

C朗今屇入波多過美斯，一齊出局都係朗贏

12碼
50% vs 0%

唔好推post
留d位bin

凡事留一線

留乜撚野一線?

就算一陣c朗俾人456,俾你瘋狂開post恥笑咁又點?我會少咗忽肉?

留你老母西 戇尻仔 美斯柒撚到狗咁仲有面目出黎

c朗輸就輸緊 但我唔會開post笑

c 朗坐飛機

小學雞到

登機

小學雞得過樓主,開個完全冇意義嘅post